今日果班唔係速龍，係慢龍

睇電視，冇速度，跑得慢，唔夠快

留力比聽日?

睇電視？

好快喎佢地睇電視，好似跑四百米金牌

真速龍留力聽日啦

千祈唔好睇少黑警
真係要跑佢拎住20kg裝都跑得快過你用咁撚多錢養番黎唔係白養，咪當人弱智

班狗揸攤咪幾好，唔通想佢地出盡奶力咁跑捉我地手足咩

咁香港人 都有唔小平時做開運動/ gym 既

呃 OT hea 做